有冇人夾買Apple Back to School優惠

想買iPad
有冇人想要AirPod//AirPod Pro可以同我夾

區

推

Ching 留個Tg?

想要喎 我比返一千你

想要AirPods Pro

各位買定離手 先到先得

放 airpods 2 全新 BTS
有保養 未開盒

點夾？

窮撚好心唔好學人買啦
又要充大頭鬼

有學生證 想要airpods pro
有冇ching想夾要買ipad macbook？

TG:

有興趣啊！！
想要airpod pro 可以比返$1300你
Tg:

有學生證 想要airpods pro
tg:

無學生證 想買Macbook Pro
tg:

收airpods pro 1000

有學生證 可幫手買機
想要AirPod pro

搵人夾 back to school優惠 幫買 ipad/macbook
正價-250

有學生證
我要airpod
可以offer你$400 discount

留tg?